[林鄭造假] 一人幾個跟本無HO 仲要OT 嘅部門

要求同事返足工，幫手加大社區傳播風險嘅包括：

FEHD
IRD
DH

有聽話HO 嘅部門：
EPD
Labour

大家麻煩報報料

你要報上連登就打全寫啦
簡寫除左小圈子圍爐，鬼幫到你make noise咩

唔係公務員撚知你啲abbreviation咩

奴工處返到office 都冇野做架啦

入境事務處

冇home office:
食環署
稅局
衛生署
入境處

有home office:
環境保護署
勞工處

d 政府部門撚真係好on99
識親d 人都鐘意用埋呢d 無人明既terms

稅局當然返工啦！唔係點出稅單收錢出糧俾黑警同買武器呀。

home咩撚嘢office,你d公墓員返工咪又係等收工,仲開post圍爐,cheap撚到

其實一個署/局 唔同部門都可以唔同安排...
睇大粒決定

D大粒多數又縮骨又怕事
鬥返得多

呢個好似出咗信澄清係fake news